[推到完場] Google I/O 2019

35分鐘後Live

係咪會有平版Pixel 3

3a

lm等睇平價pixel 3

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

利申 廢事有人問點解ifan會開post

lm

其實呢度好多人都雙修
冇話特別討厭某個陣營
係唔知點解有啲人上哂身咁要屌死另一邊

有esim先考慮買

因為佢哋死都唔信人雙修

有冇香港先

Pixel 3已經有esim

根本雙修先係正途
知道哂兩邊發生緊咩事

留名Android Q抄iPhone X手勢操作

部部Android都唔同 點搞

進gap狗柒事回顧

柒咗唔應人系列

垃圾進gap狗唔覆post 祝全家百病纏身長命百歲

呢隻係咩品種嘅狗

柒唔夠雙重標準系列

[img]
[img]

柒咗無視潛水系列

[img]

進gap狗我知你睇到
係咪條氣頂住頂住呢
吠我啦屌你老母賤種
垃圾進gap狗唔覆post 祝全家百病纏身長命百歲

仆街 原來已經有人開咗 post

買埋唔同牌子

香港冇行貨嘅話都係得個睇字

出平版不如出平板啦

Pixel Slate

Chromebook + Android

終於有聲

ready

又一年了
大家食到批未

親生仔食咗了

有畫面

an user留名

三叔s9表示食咗好耐

無聲

開始

gogogo

好鍾意睇佢每年開波條片

今晚會講咩hardware?
Pixel 3a 之外

開波

次次都要捱眼瞓

home hub?

睇波

連佢自己都話睇完可以直落歐聯

睇完睇波啱啱好

巴塞

留名等睇Android Q抄iPhone 3d touch

咩口音 英文差 聽得明一半

等緊Q beta 3
其他 AI magic

做咩姐你

睇過

又privacy

Sundar Pichai?

成日都撩交嗌

希望有新Google home

唔知呀，依家講緊野個位哥哥

不嬲都係咁

你可以開字幕嘅

Google CEO...

咖哩CEO

其實而家唔使點聽住都得
佢都仲係講緊上年啲嘢

哥哥
笑咗

呢個姐姐好好多

又AR?

又全女班？

女人即刻 清晰接收

我覺得呢個女人個口音仲衰咁
雖然都聽得明

60fps 好正

"姐姐"?

係囉

勁喎AR search

3D model

上面有巴打叫哥哥嘛

新把撚

佢口音 易聽過CEO

Sor Lo

AR search
買傢私不得了

IKEA有左好耐

Ikea一早有啦

iOS好似都有呢個 上年show睇手袋

痴線
夾埋DayDream玩既話應該會好過癮

真心想Android 出3d touch機同cut 9晒3天王鍵

lens幾好用 係街見到咩都即刻幫你認

AR/3D 呢D 一早有,
重點係 on search

ar seach 最開心果班反為係 apple 撚

arkit 玩 ar 真係好勁

privacy但index google lens

記得係 ijustine 度睇過

Google lens enhancement

會唔會比佢menu伏

痴撚線Function

Split the difference

google講privacy咪姐係中共講人權

痴線哈利波特

傻狗 宜家兩天王咋 柒少陣啦

香港版淨係推伏野

daydream仲係未普及到

Google Go
佢講到好似 Go Go Go

好繞口

同Google translate有咩分別

Go Go Go

整合咗方便啲掛

google幾時先可以換返非印度佬話事

Google變咗做印度人公司？

For 文盲

連片都印度？

聞到咖喱味

開少個app掛
不過盲嘅人都係唔會影到個sign

幫自己同鄉

中文

我以為google係印度公司

其實google translate都做到

印度仔engine IT 勁呀嘛

Sundar 做咗CEO都好幾年啦

Google india/O

live 啲字幕可唔可以同步少少

人口多tim
不過話事都係非左膠白人>其他

個assistant玩晒

自動入資料= duplex啲friend

痴撚線

有廣東話就真係玩哂

哩個google assistant有啲恐怖
好容易買嘢，好恐怖

政府form 都得就好

究竟個duplex幾時hk先用到

d 人睇到訓著咁既樣

要中文support 一定係台灣先

毒撚表示想㩒制答人call

諗下好啦

基本上係放個NLP machine learning model 入去電話 唔使經internet

一定會有，不過只係時間問題

正呀，終於聽得明

終於有英文聽

我都係咁覺得，人地apple做咗咁多年

咁撚快

呢個勁wor

好快

好快呀屌

可以不斷講

好勁

好似打機連combo

話時話Siri到今日都好易認錯人講嘢

Continued conversation手機終於有
唔係Google home device only

係咪fail咗the one with animal

呢部係pixel幾?

淨係唔洗每下講hey google同follow up上一個command已經完全收咗siri皮

shit 又Hey Google
我個Home mini

呢個真係feel到快過自己㩒

2 XL

正常3

都係，但始終有廣東話真係好

set subject to .....

2有撚雙鏡頭

嘩屌 好玩

聲控做晒 痴撚線

重點係唔洗成日彈個Siri 出黎 阻住個mon

new pixel phone later this year

勁到起雞皮

siri個廣東話仲要upgrade咗好好聽
不過都係殘廢

呢個功能

係咪就係3a?

點解個substitle咁準

希望快啲有廣東話
一定好撚正

pixel 4

即換 依家iphone 7 一直諗緊轉電話

唔係

pixel3 細機

google assistant幾時有廣東話呀！！

記錄低你所有野

係咪有人即時打
用voice都冇理由100%

廣東話唔使諗啦，真係放資源係廣東話得apple一間

準過平時啲youtube片

google個AI真係變skynet

年年睇io都覺得好多function好fancy好好用
但唔知點解好似完全冇普及到

英文唔出奇

又未必
應該就快有廣東話assistant

個自動打電話book 位有未

預左架啦

當然啦 個Google assistant咁勁 實要拎晒你啲野

personal language connection 好勁

No, Live Transcribe可以好快

有廣東話google search，放去assistant都唔難

Continuously conversation之前Google home已經有
但係而家apply落電話度真係CLS

住美國先有得用 跟住加拿大/澳洲/英國
等到香港都唔知幾多年後

我
電話做野用緊係用android
打機,銀行野用ipad

search只係你一方面，但係assistant 複雜好多，要雙方面

其實已經聼得明廣東話 但要用書面語講
同埋回答係國語

其實an廠有抽出嚟當自己研發功能

個地圖有中國?!?

driving mode 個 idea 幾好

係蝗語

Stop

cancel alarm終於唔使Hey Google

Jarvis

Siri落後google有無3年？

Apple都做到 Google無理由做唔到既

咁易閂 朝早肯定起唔到身

實多左一大班人番工番學遲到

我宜家後悔賣左個home mini

Ios一早有

點解

之前成日叫ok google佢都聼唔到

買返囉好平姐

呢印佬講野好悶 好心轉人啦

我直接拍落去算

好似免費已經拎左第三個 外國成日送 想同amazon搶客

竟然

CEO講野好撚悶
完全冇起伏...

又咖哩

叫一聲就得

買Home regular version

free

不斷翻訓

如果佢support廣東話
我即刻買返個

間中擺街站又送 去best buy買野又送
用spotify都有得送

咁其實可以講 Give me 5 more minutes 嘅...

而家$50兩隻
但如果買返又冇乜機會用鬧鐘用手機 問野用手機
一講ok google兩邊同時著

google有recaptcha幫手train得咁勁
Apple點跟

有無人知印度佬戴緊個隻係咩錶

stop簡單咁多

有咁清醒就唔會翻瞓啦

你啱

幾時Q beta啊啊啊啊

係咪講緊privacy

Fossil Sport?

認真 我會成日ok Google 10more mins

pixel watch

講訓多5分鐘可能好啲

maps 都有 incognito

無痕google maps
以後search邊到叫雞唔使del record

似係Fossil sport

incognito in maps

我都覺得似

其實有得auto delete data算唔錯

唔係一早有咩? 1 tap log in

成日覺得delete咗其實佢都仲有record

唔知Apple Siri而家驚到瀨屎未呢

依家有得撳volume掣就得喎

我都覺得係佢哋應該會有backup

早幾年已經驚緊
但唔撚理

唔知點解覺得撳volume掣怪怪地

BTS

只可以信用得就要信

請左google ai個head過去啦

屌你Gay團

2fa on phone 咁勁

但叫做做出面比大眾唔好咁擔心
欣賞佢肯咁做既

係喎 柒左

因為GDPR?

啲觀眾冇反應

fail
利申 唔反韓

ig live都得？

呢個live caption 係youtube 都...

live caption喺其他app都用得？ 唔洗youtube

喺現有嘅方法下，Apple 一間咁注重個人私隱嘅公司一早跑輸咗比全世界。但係睇Apple依家做緊嘅嘢就係想唔影響到你個人私隱同時亦想將工智能帶俾你，不過程係十分之緩慢、所出嚟嘅效果亦都唔會好理想。到Apple有日成功嘅話，佢就會係跑贏全世界嘅公司

冇計apple咁“進取”

好多conversation UI類嘅嘢，廣東話都冇得玩

Live caption 好正

Google又想抄Apple成功要素 今次想用privacy做賣點

串鳩廢老

我估係植入Android Q

直播都可以？

咁樣都係好嘅方向呀

live caption whatsapp 啲仆街錄音

Live caption

如果要support廣東話慢慢等

而家已經習慣佢啲口音

Live Relay 超有用

最基本嘅google assistant都未有

其實live cation同本來YouTube啲自動字幕有咩分別

呢個真係造福人群

可以用落其他app

幾時會有siri同google assistant講電話

特登遮住個Apple logo

呢樣嘢真係改變社會喎

應該係得呢樣

siri未得

好好用 好可惜非英文用家有排等

突然好感動

Siri：我唔係好明你講咩

Q

Android

對耳有得休息下啦

Android 10

重點 android Q

android q

Milf

講android啦

但係點解變咗女人嘅
之前個男人呢

終於到 Q

foldables

foldable

唔洗聽了,講自己都算privacy

幾時講3a

我以為佢會笑鳩samsung

佢哋一齊合作㗎

5G 香港有plan未

5g 都講

等睇 跑出黑馬pixel watch

下世4G都貴撚到戇鳩鳩咁
香港出咗5G 個銀包用唔起

感覺今次i/o有啲社會責任向

offline mode都work喎

done in airplane mode

Offline live caption

offline

良心發現

Google keyboard local device語音轉文字唔係出咗好耐咩？

佢部機 下面條野

個粒home制變左一條線

Dark theme

準備裝q beta3cls大改嚟料

dark mode

終於有DARK MODE

吓 點樣？ 冇留意

Any os

成日覺得佢好似冇乜用

security 26 out of 30

變咗做Iphone咁樣

一條野 仲低過ios嗰條

仆街

條底邊

屌你一早應該加落去啦

咁行黑色嘢呢？

留意中間部機

#339

準備被某啲ifan恥笑

pixel 3已經可以揀變一條嘢啦

得條線點用長按google assistant?
係街唔想講hey google

睇上面幅圖, 窄過Pie好多

唔使reboot update

Active edge

某idog：成功嘅唔會將唔成熟嘅野推出
而家Google咪將ios條野改好啲然後推出囉
細條過佢 低過佢
講ios抄人但做得好過人嘅野都唔少

係喎.都唔記得左佢唔比我set做其他野我就好少用

要android q beta+adb好多bug 過場唔順

細條左=完善

自欺欺人 mode

可能可以撳條線呢

睇埋先啦

等佢介紹埋先啦
大家唔使咁急

同screen time一樣

好多大陸廠

oppo vivo!?

屌米vivo

下 Q無啦?

Techno 係咩牌子黎

Essential

點解唔敢用Pixel3XL呀
show吓個notch俾大家J嘛

講Pixel 3a啦

All pixels... 咁我部 pixel c 呢

應該變咗黑歷史

LG無samsung

印度嘢？

就咁照抄改短都收貨

個部嘢應該冇咩人記得

Samsung UI太heavy

係喎

希望LG今次快啲手

放左入博物館

Samsung鐘意自把自為
人地Google natively block改Base Android嘅野
samsung又改返
例如good lock乜柒都改得

LG今年個Hand id都夠搞笑

仲敢講nest,偷偷哋裝mic唔話人知

good lock幾好用呀

鯨魚唔係魚
pixel c 唔係 pixel

你第一日見佢講嘢咩
慣咗就唔覺咁膠

諗住創新，但成日不設實際，其他呢間野係幾好，但真係唔爭氣

只可以講 RIP

個mon design好鬼old school

LG G5走數都未同佢計

咁佢應該都好完善下

佢有個software update center㗎

update走數+慢
暫不錄用了

要留返粒掣嘅情況下 咁樣唔係最好方法？你俾啲建議
一係hide撚晒佢囉真•全gesture
btw我有講係"完善"?

LG好似想放棄hk市場咁
啲機等勁耐先出

diu我feel完佢好快幫我up oreo後就feel唔到佢有咩用

知衰啦喎.

LG喺出咗Android P後嘅第225日 仲未能推出Android P更新

不過冇做過野

專登整off mic+cam洗底

呢舊野幾時比人hack

唉你有你道理，我就有啲唔捨得

洗閪到咩

但係Android 一開始個key value就係夠開放，大家鐘意就改。如果Google話咩就咩，咁不如好似iOS咁樣鎖死曬佢啦

佢話啲data留喺入邊

3a 未呢？

個市場細，仲要一大班盲目追iphone既，老既就用samsung，想放棄都唔出奇

YouTube tv!?

問題係 佢爲收集big data 無所不用其極上晒新聞
佢拎黎做賣點？ 第一樣 點扭轉本身個印象先

手勢完全屈左 LG 機

呢個功能咪又係要你長開個cam

佢都話無諗過隱瞞nest入面有偷偷地裝mic

三叔確實係完善好多嘅
今次s10定價仲要咁進取

無香港無中文

屌

pixel

幾時改咗名叫Nest Hub? 乜唔係Home Hub咩？

pixel!!!!!!!

咁你可以簡唔用嘅

遠好多都用到
可能實際用又係好似LG咁 隻手轉廿幾下都未detect到

啱啱宣布改名

俾你off但係好多嘢用唔到

LG真係得啖笑

Hong Kong

pixel！！

有得揀好過無

邊度呀

399

3a is $399, "half the price of typical flagship phones."

成部iphone咁

pixel 3a start at 399usd

重點 香港呢

無m額

我求緊
冇話有

好進取

好平

design 有變過咩

等陣先
一陣會講available countries

唔轉個3a xl出嚟睇下個notch

好想買pixel 3a
好似好正

我都仲用緊

平價機有咩好講

你嚇親我呀

啲顏色名做乜9

剪左頭髮

3.5mm

3.5mm audio jack!!!!!

邊間代工3a

XR收皮

Purpleish都笑得咁大聲 收咗錢？

年年都係咁
傳統嚟

399買相機

屌那星今時今日有 3.5 要歡呼

可以買了

同regular pixel3一樣鏡頭

ipx

PhoneX

又直抽iphone

好仆街

唉 Google 果然係繼續抄iPhone X

iphone x

jeng shit

phone x

仲iphone X

d 相機係咪要收皮了

粒u如果係845都夠

香港

靚抽

你條賤種就收皮啦無人引戰呀 得你吠緊咋垃圾

Phone X

之前已經leak晒

Google:幾皮嘢影張閪相

屌呢個正

唔會啦
咁買左pixel 3/3XL 咪好on9

PokeGuide App

好正喎

今次發佈會睇到高潮

而我已經玩緊ar maps幾個月

我都係ff下，都知唔會

670/710

慘

舊年都有講, 今年終於用到

30hours???

stand by time la

得 3 年…

security again

點解啲人無乜人有反應

better with every update

Google photos high resolution quality??
Why not original quality?

叫多左年啦

不嬲都係㗎

highest security among smartphones

3a XL呢？

無hk

一部電話3年後差唔多啦

無香港

唔敢show notch

保證至少3年同埋中階機仲想點

無wireless charging
無hong kong

屌你冇Hong Kong

fuck no hk

No HK

台灣有
新加坡有

hk

點會有香港 FF下好啦

可惜都係冇香港行貨

台灣

又要用台灣

其實不意外
第一部出中階好戇鳩

香港 Google 可唔可以爭取下

點解pixel 2/3冇headphone jack,3a又加返?咁究竟Google個取態係點樣?

又冇香港

不過都慣咗

柒左加翻

按照你嘅邏輯Google將條嘢改細咗改低咗就係更加好嚟諗一個方法，就係將條嘢再剪短啲變做睇落好似一粒點嘅條狀物體、低就冇得再低㗎啦。

明明google喺hk都有office

Jeff Dean!

開波前講唔講得完

4隊design team設計pixel4

同pixel3係咪淨係差粒U同多咗headphone jack?

香港不屬於地球一部分
Pixel首席打手繼續含淚奶Google袋底

如果個Hardware唔差就屌打XR
xr點講都起碼係用A12

而家jack畀人感覺係中階至低階先會有，旗艦係一定冇

Google HK 淨係識promote Google play

基本應該係

samsung 咪有

本末倒置

其實samsung個個真係幾好
hide哂 向上掃就得

記得之前有人 post話 d機係經 hk shipping

人理下條賤種得唔得

其他廠而家都係咁

而家平平地玩下水貨都無咁驚既

係唔係無講3a粒chip?

屌，pixel 3一出就買左，之後一路減價我都算，宜家pixel 3a又有3.5，電度又好D。除左spec，我諗唔到點解買pixel 3

之前有日FI project做半價，個價同3a一樣

真旗艦 fold咪無3.5mm出唔到世咋ma

日本台灣新加坡
就係 no hk

青衣倉 ho chi is

6字頭定7字頭㗎啦

連Stock Android嗰粒pill都cut撚埋 用自己三天王
samsung咁撚串冇頭啖Android Q玩

你個ifan又冇視s10系列

google store hk 依家得 wifi , chromecast , 同 USB-C adapter 賣
真係唔知整嚟做咩

咁我又無後悔 反正預左等pixel4

想買可以邊到買

佢係賤種狗

google真係

其實p3都減到500 399無咩吸引力
不過等佢減價就

得啲accessories

雖然唔係話個market好大
但佢肯搞 點都有銷量掛

咁Samsung呢啲咪真係可以叫做改善囉
Google換湯不換藥咪大大方方認左佢係抄囉，去到今時今日有咩所謂啫

幾時有無視s10先 fold係真旗艦咪cut 3.5mm
同Pixel 3a / 3 既關係一樣咋ma
旗艦無3.5mm 次一級就有

同問

嚴格黎講係連wifi都冇
你要同網上爬簽約租機先有行貨用

佢寧願賣啲accessories都唔賣pixel

Android Q: exclusive hands-on with the new features

Google Store US

貴過mk ssp出面鋪頭 搵鬼買

台灣可以集運黎？

領域可能會有

咁快

台灣貴啲 收稅

鬼域

應該就唔係399usd

咁samsung同google個取向唔同
samsung始終係追緊點樣玩捉個full screen, mon個ratio
hide 3天王鍵 呢步係理解到佢個原因

fold應該等到Android Q 。。。

ok散場冇野睇了

(2010) Nexus One First released: US, UK, Hong Kong

The Verge 出埋Pixel 3a review

咁有無建議真係唔識

個event去到幾點
仲有冇咩嘢未講

us/UK 但集運好多ban咗
你去追上兩個pixel post

歐聯開波為止

佢哋一早攞咗機拍埋片
一發布就出得片

一早散晒畀media，等公佈就即刻可以發佈新聞

新gesture = iPhone X + 任何一邊左右掃都當back掣

香港水貨會賣幾多

老老柒柒Google幾時肯放機嚟香港賣
明明就係黑貓幫手做Shipping

小弟我唔睇波
冇咩嘢就去瞓lu

s670

依家連賣都無得賣 , 放棄咗咁

日本台灣新加坡都有
香港

你地信仰唔夠銷量差...所以香港無份了....

記得5x/6p年代好多人買

XL都670

要不是中國

佢 US store 如果可以直寄香港, 收返 shipping fee 都好多人買啦

中階CPU屌唔屌得過

AnPhone X

始終覺得係因為未搞掂廣東話assistant
5x/6p嗰時未有

仲話香港係國際城市，好多新產品功能都係無得第一時間甚至無，新加坡就真係贏哂

淨係攞4000要填表已經夠死

唔好再講笑死人

硬係覺得因為上面阻住曬

終於完

新加坡好似有Data Center

bye

香港啲思想咁封閉，班老屎忽當道，接受唔到新嘢，香港冇新科技，只會默守固有賺錢方式同利益。。算把啦

很屌得過好過舊旗艦

我記得本身hk係選址之一
結果

以前好自豪係香港人，依家講出黎都覺得搞笑

Bye

係上一代中階cpu

西環唔開綠燈比google無計

唔關事啦。。。

舉例，八達通同埋周街啲癡線老母乜都投訴，少少嘢都話又性感又暴力，影響佢個仔，迫人落架

仲有香港媒體同班消費者，連Google Android Pixel係乜都唔知啦

冇得賣更加少人知

上次去日本旅行係街見好多人用pixel，以前日本好多崇尚iphone，但係冇左touch id之後好多人冇再用，因為平時帶口罩無得用face id

香港人既守舊唔係講笑

S675先好過s835
S670呢

唔係接受唔到新科技，而係「新科技」等於大量「傳媒」講緊嘅「中國技術」或者「中國新技術」或者「中國新科技」先至係「新科技」

710降頻版

咁如果想啲人識嘅話好易啫
學Apple咁瘋狂落廣告，
不過為咗呢班香港人Google覺得唔抵

根本香港就同個世界脫節

有咩人咪播咩新聞，專題同埋賣咩廣告囉

你試下同班老屎忽講社會責任，講環保？佢咪答你有冇錢賺先… 或者麻L煩，不了

Google Cloud 香港機房開咗啦

$3000頭 用s675 有靚相機
3年原生android update
算唔錯啦

係咩

唔係675咩？

呢個真
開個電視一睇 所謂新科技 全部都係吹奏大陸科技

係香港只要賣得貴就會有市場

但Pixel 3a用670

唔係wo...我今年1月去北海道 好多舊iPhone同華爲....仲有小部分新iPhone 三星 sony...

sor打錯咗
670都ok 呀

引入uber，影響的士喎
畀啲有的士牌嘅人屌

ban咗佢先

創新科技局？數碼港？科學園？有咩用

喺mtr見過兩次廣告

唔係啊...連登好多人屌iPhone貴bo...

佢哋會寧願揀iPhone
已經被Apple洗咗腦好多年 「影相最靚㗎」

就咁聽日睇下有幾多媒體會好似報新iPhone咁報Google I/O 就知啦

三星a70 s675 4500mah 三鏡 賣3098

屎為咪就係靠賣廣告越嚟越多hk人知

最弊出到街同人講Google, 佢哋淨係諗到Google Translate, Google search

啲人只會問，咁貴做咩唔買iPhone

唉真係on9，佢地世界得一部電話

今次呢部根本係最啱打入香港

唉屌 港媒
一係有啲會報 但係就錯曬資料 例如xzone

因為呢啲最多hk人用到
pixel呢啲hk都冇行貨賣
唔識又正常嘅

咁又唔係嘅
pixel3喺台灣出 靠班youtuber賣廣告
變咗香港都好多人識google pixel
啲friend話聽過我呢部機嗰陣 我都

Google nexus賣平嗰時自己開左個壞印象啦

反而pixel一出就嚟香港未必咁好
呢部3a 入門 打咗入嚟先仲好

人哋唔會嘥錢做咁嘅market research啦

仲要係香港人心中做branding image搞rebrand咁麻煩

samsung skin 不了
三鏡都係垃圾鏡 不了

其實可唔可以暫時唔好一定搞咗個assistant先
佢靚相機+原生android其實已經好吸引

北海道唔知，因為上次去橫濱，當然有iphone 7/8同sony三星，但係搭車見到好多女都揸住pixel，可能貪佢影相靚
另外當時經過電訊商公司都係推緊pixel
香港就唔好提了

你嘅經歷可能真係咁岩得咁橋，Android係多咗人用，不過牌子就

以前Nexus都係一樣冇乜人識
我用Nexus 5, 啲人問我咩牌子，我答Google, 佢哋成頭問號，直至到佢哋見到背脊個LG logo就當咗牌子係LG

睇下呢度幾多巴打討論都知啦
上次apple event係爆晒1001㗎

如果香港真係出
就變咗笑波子屎萊姆

true果陣都幾驚訝，但係之後再去東京個個office work都係揸iphone

CCTVB求其出單新聞，就攬撚住個支付寶話唔用好落後

Nexus 4 第一部android 果時貪平叫人買
一用就愛上

唔敢想像

以前有nexus啦。。有幾多人識？

三叔而家one ui我覺得算幾好
至於個三鏡就

依家只係希望香港唔出Pixel 真係因為廣東話問題。因為呢幾個月先開始見到 粵語（香港）而唔係 中文（香港） 嘅部份Google界面，例如

399usd要加税架
翻到黎大概3700 不過都好抵

貴咪又係照買

香港又會有幾多人為咗software而買機

屌 咪撚搞

iphone就嚟係佢哋國民手機

講stock android原生佢哋撚明咩

吓？點解要加稅？

講真。。個design好柒

3k幾買670就真係不了啦
係都好似用s710啦,雖然其他廠都係3000內就有

670

幫推緊

個個都J spec

希望快啲有啦

你就收皮啦屌你老母死全家

仲要開放1002 1003....

應該多過Pixel

未開波都多過呢道啦

台幣14500

美國有銷售稅 部部機都要架
個税冇寫埋落機價到
加埋稅加埋運費 你當個美金計~9算就啱㗎喇

可能都係得啲毒撚買

啱架 美金價未包税
計埋既話 同全球售價會大概一樣
apple都係咁 美國d宣傳嘢黎

我買pixel2, 3 都冇tax呢個項目喎

但美國有免稅州

我都仲用緊
刷Lineage 之後仲行得走得

我有喎 我部pixel2都喺自己訂買返嚟

有免税州

絕大部份美國嘅發佈會講嘅價錢都係冇連稅，因為美國每個州份計稅都可能有出入咁就索性打個唔連稅嘅價錢出嚟

係咪你記錯從來冇聽過人講Google store us買pixel有tax

喂 幾抵喎 買機送150cad credit

唔係宣傳係因為方便

方你地址填免稅嘅州份咪唔洗加tax囉

明唔明呀。。？

（大部份轉運倉都係免稅州）

Android Q Beta，有 link 可以去 download and flash

devices list:
Asus Zenfone 5z
Essential Phone
Huawei Mate 20 Pro
LG G8
Nokia 8.1
OnePlus 6T
Oppo Reno
Realme 3 Pro
Sony Xperia XZ3
Tecno Spark 3 Pro
Vivo X27
Vivo NEX S
Vivo NEX A
Xiaomi Mi 9
Xiaomi Mi MIX 3 5G

你埋撳落去check out 埋門一腳先啦
到俾錢嗰一下仲係399㗎

mix 3 5G版好似連大陸都未有

部3a係咪同pixel 3 一樣有wide angle影相拍片先

冇
前一鏡 後一鏡

唸住遲啲去日本旅行順便買埋
請問係咪全部都係同一個版本

btw pixel3a/axl冇話有無限Google photos果然冇咁著數但得64GB一個選擇

日本買機唔使簽約咩？有諗過喺日本買但係怕麻煩

得64GB

英國買好貴

一定要跟電訊商?
唸住買黎影下相

我睇the Verge個新聞寫有

有無限 但係壓縮

日本機影相冇得靜音

聽講係跟身處地區 去到香港無聲
iphone係跟購買地區 所以嚟到香港都有聲

真係唔明點解係跟地區
咁普通嘅功能

其實675同8x5 有咩分別？

Qualcomm 個網有得比較

specs不嬲唔係selling point
只係擔心MON既QC

日本地鐵 靜到一偷影全車都知

中階同高階U嘅分別
你當係Apple A9 vs A12咁上下

3係原圖任upload
3a係壓圖任upload（即係其他機都得）

Models G020C/G020G
GSM/EDGE: Quad-band (850, 900, 1800, 1900 MHz)
UMTS/HSPA+/HSDPA: Bands 1/2/4/5/8
CDMA EVDO Rev A: BC0/BC1/BC10
LTE: Bands B1/2/3/4/5/7/8/12/13/14/17/20/25/26/28/29/30/38/40/41/66/71
eSIM⁷

CG先有esim

即係邊區

因為窮

唔單單係賣得好唔好，近年外國科技公司都唔再投資香港轉為投資台灣
google個數據中心都放去台灣唔放去香港，香港同支那行得太埋，令好多外資卻步

日本google store 買好似平啲

Google data center 係香港開左喎

其實點解唔起係星加波個頭要搵香港
香港依家個環境真係好唔得

都係食同中國有關嘅客

亞洲得兩個地方有，一個台灣一個新加坡

反觀香港，同是 2011 年，Google 曾公布選址將軍澳工業邨興建數據中心，惟一直未有動工，至 2013 年更宣布擱置。雖然未有對外交待當中原因，但相信與政府態度亦不無關係。近年港府有所覺醒，決意扶持本地創科，雖有大力投錢，但板斧依舊，至今未見具體成效；在引進外資方面，就只得大陸科企投資參與，而推動初創向外發展，亦集中推銷走進大灣區。由此可見，港府思維單一，凡事只會依附大陸，寧放棄自主布局多元發展，反映其視野何其短淺。

wiki

自己睇啦

早排google先係地鐵站賣廣告開左香港data center

呢個就唔好提啦，其它Android機用Google Photo都係unlimited high quality

不過嚴格上嚟講香港嗰個係GCP唔係純data center

點解唔採納Edge Gesture
One Hand喺Play Store 4.8/5分

唔係datacenter. GCP完全唔同。Datacenter 用係好多唔同google 服務, 好似之前alpha go 咁，就用上datacenter.

GCP 剩係比cloud用戶。分返清楚。Google datacenter 亞洲暫時得台灣同新加坡。

Azure AWS GCP都係香港開哂data center喎

咁未即係wiki無錯囉

yes, wiki 正解。datacenter 大過GCP N倍，可以serve GCP同好多唔同service

以前nexus one就香港買, 美國寄返黎, 而家pixel就香港寄去其他國家都唔係香港賣

唔計 gcp 呢啲data center 嘅話咁google 係唔多data center location

全球好似16個

睇完個spec有啲唔上唔落
我都係換pixel 3算

如果3XL唔係M額，睇完呢個spec就買咗3xl，而家又要再等4XL

其實一早有廣東話嘅 dictation, 佢port 入去做 native transcribe 咪得囉，又唔做，下下聽留言好煩

google有做緊廣東話既野架
應該今年內有d用緊既野會update廣東話
不過live caption點都要等架啦

OnePlus7 14號出

支那

[認真問]師兄有冇咩推介4000-5000蚊

S10e?